# JS_HW2

Які існують типи даних у Javascript?

1. числові дані (number, bigInt)
2. рядки (string)
3. логічний (boolean) - приймає значення true / false
4. null - null приймає значення false
5. undefined - значення відсутнє або не задане
6. symbol
7. object


У чому різниця між == і ===?

== порівнює значення незважаючи на тип даниих у якому представлені такі значення
=== порювнює значення враховуючи тип даних у якому представлені дані

Що таке оператор?

вираз або символ, який виконує певну дію (присвоює значення, порівнює, виконує логічну або арефметичну операцію)
